豐澤又開散貨場

有冇巴打去睇過有咩手機

邊度？有咩賣？

邊度？
有冇鬚刨
買俾屋企人都好

手機減好少

有咩手機 唔係都係陳列貨咩

Where？

都係果間啦
買完再同你講

以前就抵玩,依家都唔興. .

依家電話都係買旗鑑機, 佢都唔會減價.
一係買平價錢, 平價果班都買. 大陸機.
即係成班阿叔去福仁買果類

上佢地Facebook自己睇啦

荃灣

今次有冇單返，iphone?

單反

荃灣邊間

想買電視

有iphone

咩model?

好平？

Iphone 幾錢？

有無電腦moon賣??

E價錢有相

d iphone超貴
7 plus同8仔黎

方便自己方便人

買左iw 3 , 8舊水幾平

屌 完左

咁快完左？

我都係咁話

唔俾上
仲想買aw

Apple Watch 係5點幾已清曬啦。

放棄算

冇記錯係得幾隻。

垃圾，fb又唔講

應該4隻
e記張相得4隻
應該係之前display 機黎

巴打
我岩岩可能見到你影相

仲有無？多唔多人排

s8 好似ok..

冇曬，除非聽日補貨。

個活動去到15號

係唔係要排隊先入得去

我4點半到不用排，但超多人

竟然無人屌樓主

IPAD PRO仲有冇

屌 成日都有架啦 今日先黎去

S8+ 2090

屌想買apple watch 之後仲有無

電話係demo機？
係咪冇保養

想買Apple Watch

Demo機，比d大陸佬用到臭哂，狗也不屌

五點左右到

Apple Watch s3 已經得一隻38mm

三條五十蚊原廠膠帶

S8/S8+賣撚哂

不過聽人講S8係水貨嚟

比收機佬衝去買哂啲手機啦

apple watch之後仲有冇

全部都係demo,display返pack
唔多唔少都有暗病
真係要買既自己睇路

幾舊水買AW3返黎玩下都抵既

全部都係 demo, display 同 返修貨

啱啱入咗部 XZ1C ，有齊前後貼，仲要對齊位無氣卜。頂多叫 display 貨，長放玻璃櫃。就算卑佢貼返張模都無可能完全對齊位。

AW錶帶仲有冇？
42mm

唔係得32GB 就狗沖左

Sony Alpha A5000 無反 $1010

有冇人買左？

聽日唔撚翻工睇下會唔會排到AW 3先

gopro 有d吸引

請問知唔知有冇airpods呀？

頭先七點半去到已經話明天請早

A你老母W
APPLE WATCH就APPLE WATCH 傻閪

聽日係會補充D貨？

有冇router賣

想買電腦

成堆 demo 垃圾
卑人玩到殘哂

咪臭係

apple watch 係咪陳列品....
成日叉住電..果粒都唔耐用.
換電池幾多錢?

想問吓有無無反賣？

2014 Sony A5000

$1010

知唔知gopro 6 比人掃哂未？

好多人排

好彩無去

排到仆街無野好買仲慘過唔去

apple watch 係咪賣晒了

收機佬買黎，翻身機當新機賣

仲未入到

真係多人？我出緊門

勁柒多人排隊

有 d 買黎當零件, 維修手機..

出緊去 等埋我

據講超過 100 人排緊..

不斷有人向龍尾行

一定唔止

大約二百人

s8抵買

咁點 搭緊車了

頭先睇排到去條巷尾
要返工 不了

有冇人報告下入面剩低d咩

咩人居多？

橙衫仔專偷信用卡用

Apple Watch 3 lte版 16xx

罷買呢間奸商啦，早排先二手機當新機翻新賣比人

38 定 42 ?

其實只係窮撚想買條phillip條300蚊 soundbar玩下
咁Q多人

窮就咪學人用奢侈品啦
全部比人玩過既唔知幾手貨
真係狗都唔屌

抵屌

所以你可以排少幾個？

以前都係上面間房仔排,宜家玩到排後巷

淨係講電話,我左袋袋緊xs max右袋上個禮拜換埋pixel3xl
我葡萄買唔到平野?

好多人只為買到平野心態。
買完放係一邊。
購買癮 改唔到

關你撚事咩

睇字都知你窮
豐澤買到嘅叫 奢侈品

係
但排咁耐隊買display 好似唔多抵

note 8
s8
apple watch 已經無晒

我留言又關你撚事咩?講中左你呀?窮撚

睇下內文啦,display,翻新機呀懵撚
係咪display機無比人買走就當全新呀你

豐澤買到唔叫奢侈品唔通叫必需品日用品咩 小朋友

有無出返嚟嘅巴打報告下？
重有無s8+ ?

S8唔洗唸 冇曬貨

正WO 想買部ANDROID手機$700到，唔知收工仲有無?

巴打買嗰陣有咩色？

嘩好撚威呀

柒夠未

話note8 同 apple野無哂😭
排成個鐘，照上樓洗下

一部三叔機 400幾有部....... 收藏撚必買.

剩係對s8+炸彈有興趣
睇下其他野有無啱

我係前面就到
想問下條龍排到邊？

K10

屌佢老母條隊長撚到 起碼排3個鐘

收二手好過買呢啲N手機啦

尋晚已經無

又話香港人奴性重既
星期五都排到咁

手機得返Sony

佢d demo殘到唔殘

我$2200賣隻有18個月applecare LTE比你好過

呢d post一見親代表已經正常野賣撚晒
其實都on9, mark到最貴又賣唔出，n 年後響散貨場
唔明點做生意

有冇Bose qc35賣？

唔係demo機咩
同埋佢賣apple賣電話都賺唔多
家電果d先賺

得橙粉色